[連登有愛］［尋人］有冇律師巴絲可以比下意見

有份3頁中文紙既文件想問下律師意見
關於法定團體章程
如果有巴絲幫到手就好
求pm

打錯左emoji

..呢D野都想免費搵人幫手

搵人睇睇個心好似安落啲

比錢啦，知識有價啦